新手未玩過股 想問下大家係點揀股？

見到好多巴打都開post 有賺
想了解下係點樣揀到果隻股？

qq call, 參考燈神買佢對家

睇住呢三個巴打：馬化雲、每天被打、媽咪麵
每日跟佢地買對家，之後約定地產經紀睇樓

你無睇唔少巴打開post 蝕到仆街？

我唔知咩係call
牛熊證？
有幾十萬 想玩正股
見到今日有啲巴打講既都升到啪啪聲
想賺返少少

今日多得媽巴提點
賺左32k

我有
所以我咪想知大家係點揀股
但又唔想人買我又買 唔夠膽

聽連登仔講冧把，輸左好多

所以我都信唔晒啲巴打

我想請教吓你扑嘢果陣有請教你父母教你點𨳒閪呢？

All in利物浦

跟著連登4大燈神搵食 唔洗幾個月就買得樓

騰訊聽日出業績
all in騰訊牛1萬變10萬